點解寬頻公司唔俾人用「鑊」收訊號？

甘d人揸車都可以收網

請指教
謝謝

瞓啦撚樣
問問問問你老母閪咩